有咩工可以只返六、日及公眾假期？

今年Dse雞嘅我眼見朋友都返哂工 ，而我仲喺屋企廢青中，所以想搵份工 如題，星期一至五用嚟做廢青

ptbf

冇樣冇身材，不了

全職廢青

M記part time 以前中學雞時就係咁返

ftgf

茶記

飲食囉
依啲日子最要人

ptsoldier

同你一樣

飲食一定得

拳手

以前有返過 比客投訴話服務態度差
感謝你建議

認真 地產 有興趣tg我 dacaoo_21

巴打有興趣返fine dining炒散tg我啦

唔洗落台，就咁遞出場就得
hea到發酵

大把都係咁都仲做緊啦